難過亦過難道我嫌損失未夠多

早放手可減輕痛楚

放唔到
好唔捨得

唉

無謂去追問為何

深知告別損失非我

讓情人離別

訓？

冇人陪

肥妹仔寫真集

陪訓

你陪me瞓

你陪？

準備好未

最愛肥妹

dllm欺騙禾感情

沒有

算啦，冇嘢啦

攬住瞓

okok, 攬實左，一齊瞓